嗌口號：行快啲！行快啲！

唔好咪咪麼麼喇！

香港警察 廢柴垃圾

推

小心有夾擊呀！
認真！行快啲啊！

啲警察行得快高你地呀

快過